老婆就生日 買咩生日禮物好

老婆就生日 買咩生日禮物好

香水 護膚品 化妝品 手袋

Cash

想買 欺詐窩 但好似全部made in china

假9

可以買泡菜國製
有玻璃門

手鍊 頸鍊 耳環 唇膏 實冇死

男人唔識揀款揀顏色 送錯仲衰

18k黃金大便套裝

幽默得黎貴重